【鍾生好野，多謝鍾生】鍾南山最新估計疫情於2月底見頂

日日話“未來兩週疫情見頂”的鍾南山，最新預測2月中下旬疫情就會到達頂峰，然後回落。

【殘體字預警】

【钟南山：全国疫情拐点无法预测 但峰值应该在二月中下旬出现】 格隆汇2月11日丨今日，广东医疗队武汉前方ICU团队与后方广州医科大学附属第一医院举行远程视频会诊。钟南山院士参与会诊并回答公众关心的问题。钟南山表示，目前看疫情拐点还无法预测，但是峰值应该在二月中下旬出现。

燈神接班人

個peak有腳自己沿日子條軸行

唔怪得咁熟口面, 逢星期二見

The time for estimated peak MUST match the Xi's policy for workers resuming work!! Is the estimate politically charged?